[求救]外國讀書定首期？

屋企唔係好有錢 但係有能力供小弟去澳洲讀物理治療，但係就冇首期。巴絲打們點睇。

利申 下年DSE

物理治療 OK ge

入東大讀啦

其實係想去外國，浸埋英文。

去讀書
人生有啲經歷錢係買唔到